今次唔好再比保皇狗打手轉移視線

保皇狗係支持條例通過架
唔洗再扮
點轉移視線都冇用

。。

。。。。